棋魂續作，原來已經出左啦

仲一出，出左8集。

網上唔少影片網都有得睇了仲要好撚清

你地有冇忍唔住睇

yes sir

睇緊警訊

睇佢老母
要睇塔矢亮我去睇Gundam Seed啦

唔好問我攞SEED
有心搵，喺google搜尋一下就睇到
我都係見到張poster自己search

先知道原來今日啱啱出，仲出咗8集

啱啱發現
依家準備睇第一集睇完瞓覺
試下睇下頂唔頂得住

你點棋的

你點出的

喂 東方不敗黎既

你點續的

第一集最後竟然講香港,
話歷盡風霜的香港回歸祖國懷抱,痴撚線主旋律

屌..... 竟然拍到變垃圾

垃圾
支那
片留
俾支
那仔
睇

火影世界第一

no sir

點會賣版權比支

樓主支持陸劇正仆街 鄙視你,
陣間去鵝唔識打橋 搵人打鳩你小人

有咩所謂
有錢賺而且除左中國邊個會承認呢套垃圾

支咩野持，又冇貼LINK
當睇動漫新聞OK？

有興趣咪睇，冇興趣就唔睇，百貨應百客。

又唔係叫你俾錢支那，
支那拍完，大把網上版任睇無廣告。

依家網上使徒行者3都有，其他平台睇CUT晒廣告，都唔會益左TVB架啦，怕咩9

哇屌

你點作的

嘩屌 咁都有香港特別淪陷區

鳩蛇 你點影架

岩哂支那仔睇

要用啲咁嘅方法潛移默化 好肉酸

大陸人唔覺，香港人覺得好肉酸

辱華唔得 辱童包就可以

得啦係人都知你係阿sir

原來連故事背景都變埋做支那
但又要捉圍棋

sorry係人都知我唔係，只不過佢哋玩嘢

佐為成個閹人咁

支那野好出奇咩

係人民幣.jpg